NGT討論區第8回︰ 今年米團首推改 明年海軍復誰在

溫馨提示：
「FBI is watching you
總有一天會長大」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟市。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
SKE Team E 須田亜香里

歡迎新人加入

舊po回帶：
第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂
第3回︰趁早加推NGT

第4回︰柏木&太野生日快樂

第5回︰請支持奈良未遙

第6回︰本家大米心戰王連成一線

第7回︰型男索女都加推NGT了

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

珠巴番o黎未

唔見墨清開,可能真係無電熄咗機

珠巴你唔係真係嬲牙

我求吓你番嚟啦

仲係上撚唔到網 用data上lihkg好慢

新飯舊飯速速現身

我開咗！講好係我開！

連仔話知咩事,我唔識整喎

神巴你有冇睇清楚...係邊個會員電話無電

請改到此post,多謝合作

開就補埋1001啦好心